其實家下好多速龍已經唔係真速龍來

真速龍基本都係得咁多
睇各區情況真實唔會有咁多
依Ｄ訓練唔係話1~2個月就train出來
武警公安扮又未必可行，始終公安對地理地形唔熟好易賴野
好懷疑有d根本換件速龍裝就扮出來
示威者潛意識就對速龍恐懼感
只要普通防暴雜popo
換多幾百件速龍裝佢地好有效就做倒更大震攝效果
不過雖然有機係會速龍裝防暴雜popo，你又唔會知佢地佈防邊Ｄ放真放假

推

速龍？取晒gear隻抽呀笨

我都覺 邊有咁多速龍 每區出動

班速龍一早已經係畜牲武警扮喇

係唔係真其實無咩大分別

而家連中學生都憤怒到要上街了

好大分別
防暴示感者重set block
速龍示感者就準備散水

我意思係佢係唔係真有咩分別?
唔係防暴同速龍有咩分別

畜乜撚野龍啊! 冒警撚咋

呢段片 先係最誇張, 至少上百隻 速龍, 出極都有
好似螞蟻咁

sure

「武警公安扮又未必可行，始終公安對地理地形唔熟好易賴野」

有冇聽過帶路黨
可以搵十幾隻香港速龍, 帶住幾十隻 武警速龍 一齊行動

同埋唔熟地形根本無影響, 佢地只會跑大約一兩百米捉前面既示威者, 捉到人就會停一停, 重組隊形